# Detecção de cortes em vídeos

#####Execução do programa principal
    Configurar virtual environment com as libs necessárias;
    Executar arquivo 'main.py': python3 main.py;
####Treinamento do modelo
    Através do arquivo 'foo.py': descomentar as duas ultimas linhas no método 'main', trocando a pasta com as imagens necessárias no parametro;
####Geração de novos ritmos visuais
    Através do arquivo 'foo.py': Utilizar função 'generate_visual_rhythms(video_name)';
   